[多圖] OH MY GIRL黎講ARIN定JIHO靚D

ARIN就紅D多人識D
JIHO就官方門面

Arin=g

Why not both

屌你老母弱智邊狗生花柳。。。

25到

both靚 麻煩連仔del咗呢啲低汁post...

arin個屁蛋靚啲

ME=ARIN=U 25 ME...

出道五年仲係一啲成績都冇 同隊嗰個solo大熱咗之後心理唔平衡 好唔容易先搵到個MC做 拍檔仲要係BTS師弟團 仲唔乘機炒緋聞 已經唔係第一次成個身挨埋去 肉酸到華沙望佢嘅眼神都好愕然

吾兒你又fake news...

arin啦..

上次影過佢

arin同soobin有流出未

邊個再色ARIN我屌佢老木

I CANT STOP ME

ONCE

講靚就一定係Jiho啦

YooA一票

on9
咪玩啦 痴個後輩R名氣
呢個組合似姐弟多啲囉

同埋其實txt坦白講都唔係真係咁紅 如果唔係PD 101醜聞嘅話 X1 100%紅過佢
之前txt好多歌都已經1位都無
好彩soobin有呢個mc做 如果唔係0討論度

一個鏡頭前溝仔
一個鏡頭後溝好多仔

好想影arin曳曳相…

佢剪番短頭髮就紅左啦仲有拍套濕鳩網劇都紅
依家全隊最紅係佢
我最鐘意佢大脾好撚粗個陣
超得意 肥肥地先好J
Btw係要搞下cp先有收視睇開啲啦

本身都最紅架啦